(邏輯題） 暴動但妥協

琴日發左個夢

6月9 日有100 萬人和平示威

地方首長： 星期三照二讀

6月12 日 定性為暴動

6月15 日 同意6月12 日係暴動，但妥協

咁係咪即係同意暴力，同意向惡勢力低頭？

個夢境到仲要見到人地整埋長輩圖，叫人6 月16 日要出黎反暴力，不要向惡勢力低頭既地方首長。